建議聽日全民手持電筒！

仆街黑警製造白色恐怖
全港市民手持電筒出街睇下佢拉得幾多囉！
屌佢老母死黑警